幾幾幾幾多線足球討論區

唔知講咩既幾幾幾幾多線足球討論區

幾幾幾幾多線足球討論區
每開一次 po多1個幾字

Western Sydney Wanderers FC can today confirm the departure of striker Alex Meier who leaves following the mutual termination of his contract.

Nobody

Topic

好似好少講淡濱尼個教練
Gavin Lee，年輕的教練28歳
球員年代，無踢過咩大球隊
只係🇸🇬踢業餘

因為老豆係教練關係，Gavin Lee踏上教練之路
而Gavin Lee老豆教練之路受Alex Weaver啟蒙
Alex Weaver曾經係S.league教過勇士，13年拎冠軍

lm
唔怪得tg gp有人話簽美亞 原來同澳職隊波完約

Tg?

Which team?

替代者係Cox
又一個大英人想稱霸澳職

港超 tg gp有人叫港超隊簽佢姐

澳洲National Premier League Queensland大慨係咩水平
內政聯新簽個澳洲仔上季喺嗰度入咗41球

胡志明市為準備亞冠
同蔚山踢緊熱身賽

又豬

llllm

🇦🇺第三級聯賽
仲要係Quennsland 圍威喂

邊估到係美亞咁快收皮先
尼高拉梅拿十場有九場半隱形既
西流經過俾鳳凰洗禮之後明白識搵一定係搵大英帝國波牛

場場出澳職連加特唔輸就假
又唔會換走佢
一場波九十分鐘打少個冇分別
最好笑既係又會後備換多隻廢柴七號入黎
真係垃圾孖寶

早上 nba
下午幾場港超
晚上德甲西甲英超
u23有澳洲打敍利亞

今日好多波睇
仲有冇推介？

ATK擁有者RPG集團收購莫亨巴根八成股權
並宣佈ATK會同莫亨巴根合併，
下年以ATK Mohun Bagan身份踢Indian Super League
咁即係話下年I-League無Mohun Bagan

今個星期日，請珍惜加爾各答打吡
東賓高對莫亨巴根

加爾各達打毗就咁冇咗

加爾各答自己圍内都有個聯賽
Calcutta Premier Division
但下年 Mohun Bagan仲會唔會保留icon傳統綠紅
唔知

Mohun Bagan貿貿然就咁賣
其實背後有原因既
第一Mohun Bagan有財政困難
第二鋪定路參加 Indian Super League
事實上，印超發展規模已經超過印甲

泰仔

支持敍利亞，雖然要奇蹟先 win
U23

Still 0:0

熱身賽 特雷斯登vs全北汽車

加時

點睇？

Respect
Old news
德轉管理員asaikana在微博上發文，透露世預賽敘利亞球員具體工資情況；
中国1:2敍利亞
入球的敍利亞球員奧馬里的工資折合人民幣約每月1615元

U23人工應該仲低，靠意志力

澳洲絕殺

《體壇週報》
伊朗四俱樂部宣布退出今年亞冠 抗議亞足聯不公平

參加今年亞冠聯賽的伊朗四傢俱樂部今天(18日)同時宣布將退出今年亞冠聯賽，以抗議亞足聯要求伊朗俱樂部必須要在中立場地進行“主場”比賽的不公平待遇。
g

伊朗足協在1月18日一大早向外界透露，亞足聯在此前一天致函伊朗足協，稱“鑑於伊朗國內目前的局勢，要求伊朗四家參加今年亞冠聯賽的俱樂部主場不得設在伊朗境內，必須要在中立地進行。”按照今年亞冠聯賽的賽程安排，1月21日，伊朗兩傢俱樂部沙爾·科德羅隊與埃斯特格拉爾隊將參加資格賽第二輪比賽，分別在主場迎戰闖過第一輪的巴林裡發隊與科威特的科威特人隊。

伊朗足協在收到亞足聯的信函之後，表示了強烈反對，並在18日當天召開緊急會議，邀請參加亞冠聯賽的四傢俱樂部磋商對策。伊朗足協代主席海達爾·巴哈萬德明確表示，如果亞足聯不收回這樣的決定，伊朗俱樂部將退出今年的亞冠聯賽，“伊朗足協支持伊朗的四傢俱樂部，堅決抗議亞足聯的這種不公平決定。而且，不管四傢俱樂部做出怎樣的決定，伊朗足協都將持支持態度。”

巴哈萬德還稱：“大多數伊朗人民都不會滿意亞足聯的這個決定，這是對整個國家的一種侮辱。主辦比賽是我們的權力，我們強烈捍衛我們的權力。我們不會接受這樣的決定，我們的俱樂部也不會在這個問題上有任何退讓。同樣，伊朗體育部也將支持幾傢俱樂部的決定。伊朗是一個安全的國家，我們的聯賽也是亞洲範圍內觀眾人數最多的聯賽之一。我們沒有任何理由要去中立地進行比賽。”

伊朗當地時間1月18日下午，參加今年亞冠聯賽的四家伊朗俱樂部沙爾·科德羅、埃斯特格拉爾以及直接進入小組賽正賽的波斯波利斯以及塞帕罕的主席在伊朗足協總部召開會議，參加會議的還包括伊朗政府的青年與體育部相關官員。會上，與會者一致決定：退出今年的亞冠聯賽！四傢俱樂部的主席簽署了一份聯合聲明，稱此舉是為了捍衛國家利益，不希望政治干涉體育。聲明強調：他們不會屈服於亞足聯的決定，堅決不會去中立地參加比賽。這份聲明已經直接發送給亞足聯主席薩爾曼，目前亞足聯尚未有更進一步的說法。

FT 3-0

3月世盃外對香港都唔好踢呀笨

伊朗國家隊即將於3月26日主場迎戰 香港的 世界盃外圍賽 ，有消息指將改於 阿聯酋上演，但最終決定仍有待亞洲足協落實。

睇睇先

伊朗：又中立不踢了

全北俾人屌到一棟都無
辛苦晒李同國了
後備席唔見Lopes

Push

push what

佢真係好鍾意鳩推

泡菜加油

Marcos

AJAX加油

韓國u23絕殺約旦

完全無爆冷賽果

莫亨巴根同atk兩個聯賽都係榜首
如果係呢個成績埋尾
但下年合體
邊隊打亞洲賽

終於炒得

丹戎巴葛入紙申請成功
取代退出勇士一席

今日開始有亞冠外圍賽

賽前最後training

大埔係咪明天開波前先官方公佈亞冠名單

一個post講哂你要講既野ok❓

Ok

伊拉克足協官方在發布了一份公告，公告中稱足協官員在開會後選擇集體辭職，以換取避免足協與前足協主席候選人德加爾的爭端進入司法程序。

59歲的德加爾是伊拉克足球的傳奇人物，在1986年代表球隊參加了隊史上唯一的一次世界杯。德加爾方面此前指控，馬蘇德和足協副主席賈巴爾利用職權，對整個選舉過程進行了違規操縱。

足協同時表示，官員辭職後足協的相關工作將按照FIFA的相關機制運轉。根據足協和德加爾的協議，一切關於足協官員的指控將撤銷。

下星期有自由盃外圍賽
馬會講ge

nobody都不要亂推

Ok, 吹水

同你好吹咩
又亂推

曉聽真係好on9
btw距離禾埔第一場亞冠仲有24小時

赢左你會唔會飛去🇰🇷

大鳩玩完

係贏
btw唔飛了

大埔入左亞冠分組賽全po每人派一萬

又亂推post又亂講野
想點

威爾莫茨離任，伊朗國家隊主帥空缺 傳奇球星阿里-代伊有望接手

據《德黑蘭時報》消息，伊朗傳奇球星阿里-代伊很可能會執教伊朗隊，爭取佳蹟。

此前比利時教練威爾莫茨執教伊朗戰績不佳。目前伊朗在40強賽中僅排名小組第3，落後伊拉克5分。伊朗足協曾有意請前魯能主帥布蘭科-伊万科維奇，但雙方未能達成一致。

Ali Daei inches closer to Team Melli hotseat
Sports
January 20, 2020 - 15:43

TEHRAN – Multiple media reports suggest that Ali Daei will be the new head coach of Iran national football team.

After the Football Federation Islamic Republic of Iran (FFIRI) parted ways with Marc Wilmots, several coaches were shortlisted to take charge of Team Melli, however the federation has not appointed the new head coach so far.

Ex-Persepolis coach Branko Ivankovic was among the candidates but the Croat was named as Oman head coach on Sunday.

Amir Ghalenoei is also a nominee to take charge of Team Melli but he is under contract with Sepahan football club.

Yahya Golmohammadi had been also shortlisted to replace Wilmots but he was appointed as Persepolis coach last week.

Now, the media reports suggest that the federation has reached an agreement with Daei.

In his first stint in Team Melli in 2008, the Iranian team managed the weakest World Cup Qualification results in their history with only one win out of five matches.

Iran will have four must-win matches in the 2022 World Cup qualification in late March and early June.

Team Melli will entertain Hong Kong on March 26 in Tehran and will meet Cambodia five days later in an away match.

Iran will face Bahrain and Iraq on June 4 and 9 in Tehran.

Team Melli, who are going to continue their quest for a sixth World Cup appearance, sit five points behind leaders Iraq in Group C but having played one game fewer.

The eight group winners and four best runners-up will advance to the AFC Asian Cup China 2023 Finals and the final round of qualifying for the FIFA World Cup Qatar 2022.

The next best 24 teams from the second round of the joint qualifiers will compete in a separate competition for the remaining 12 slots in the 24-team AFC Asian Cup China 2023

走數嚟講佢比唔上申花

出現奇蹟，請埋你地去睇

梁大佬加盟咗武里南聯

孟加拉

Group A 亞洲
Palestine 6
Bangladesh 3
Sri Lanka 0
Group B 非洲
Burundi 6
Seychelles 1
Mauritius 1

[url]
原住民

U14 Girls
NZ Maori 4-0 Australian First Nations

Senior Women
NZ Maori 3-2 Australian First Nations

U14 Boys
NZ Maori 0-2 Australian First Nations

Senior Men
NZ Maori 1-1 Australian First Nations

毛利人踢波唔差

全力支持indomie

墨爾本輸波
希望托禾倫未出得
等睇7+17

是但啦 邊隊晉級都會俾禾鹿中出

非洲球王

卡約成功入籍阿聯酋，或將隨隊參加世預賽

絕對預告
52分鐘前閱讀4010
只看樓主

作為40強賽的種子隊，阿聯酋在首循環的戰績極差，為了順利殺進12強賽，阿聯酋足協決定聘請名帥執教。據《體壇週報》報導，卡約-卡內多有望馳援阿聯酋國家隊。

卡約-卡內多表示：“對我來說，收到入籍阿聯酋的邀請是一種榮譽。至於國家隊，只要我繼續努力工作，並在俱樂部拿出最好的表現，就會有機會入選。”

去年夏天，卡約以600萬美元的轉會費，加盟阿聯酋豪門艾因。新賽季開始後，卡約已在各項賽事中出場15次，斬獲10個入球。因為在當地已連續住滿5年，他也如願獲得阿聯酋國籍：“我非常高興能成為這個國家的公民，我很欣慰，我能得到這個國家的認可。我會繼續為我和我的家人努力奮鬥”。阿聯酋足協已通過官方網站，宣布卡約成功入籍的消息。

在談到阿聯酋國家隊時，卡約也顯示出非常積極的態度：“只要我繼續努力工作，並在俱樂部拿出最好的表現，就會有機會入選。我在這裡感到非常快樂，我希望能在這裡創造歷史。”接下來，卡約將代表艾因出戰亞冠資格賽。以他的能力來看，入選阿聯酋國家隊，顯然沒有任何問題。

另據阿聯酋媒體報導，卡約的前隊友法比奧-利馬，也正在辦理入籍手續，或許等到40強賽重燃戰火時，阿聯酋隊已同時擁有2名歸化強援。

扮緊工等亞冠外

你扮工關我地咩事
又亂推

你都肯定扮工
上黎連燈

韓國足協今日宣布，與Nike簽下一份為期12年的合約，總金額為2400億韓元（約2.07億美元），平均每年200億韓元。根據韓媒報導，這是Nike 在亞洲地區簽下的最大贊助合約。

此前韓國足協在2012年1月與Nike 簽訂了一份為期8年的合約，總金額1200億韓元，平均每年為150億韓元。如今的這份合約在年限和金額上都有提升。

這份合同也就此成為耐克亞洲地區最大的讚助合同，此前最大的讚助合同是與中國足協簽訂的，平均每年約為182億韓元（約合1570萬美元

冇留力

星期5要對悉尼

真係on9 ga曉聽

開左波
仨YouTube link 好濛

墨失1-0

墨失都入到兩球
對面真係廢既

3球了

墨勝咁勁
禾鹿唔打了

淡濱尼表示

澳職連加特都入波
印尼野真係廢既
支持禾鹿弱陣炒勝利老味

Ht
0:0

2:1

食屎啦阿聯狗
祝你比泰越一齊踢走

希望勝利下圈繼續勝利

阿聯酋有Omar
又有錢

omar變咗廢人
亞洲盃好似都係長期後備冇得出

Omar唔係好勁架咩

兩場原定於伊朗舉行的亞冠外第二圈賽事，現改期至1月25日於阿聯酋中立場舉行。

From: 數字球

伊朗bam兩年亞冠

？

U23 沙地打烏豬踢緊

伊朗比AFC bam左主場, 伊朗不滿並揚言會退出亞冠

1:0 絕殺
入奧運了

勝利對悉尼同你鹿前引來強援
名叔Marco Rojas 又番嚟
為左得到Marco Rojas
勝利要甩Corey Brown>>去左獅吼及Dobras
因為要符合Salary cap 同有外援位
Marco Rojas終於嚟到

成日以為佢同巴巴路西斯係老將

rojas好早就出道
今年28

點解會唔要Dobras
中場黎講
連加特 仲有兩隻防中廢老可以唔要

Defenders FC 3-3 Paro FC

泡菜輕鬆

全北半場俾人炒3粒

唔知有無開過post

非洲抽左籤

連加特契仔

等左好耐 唔提都唔記得
感謝你
十組首名出線 再分5pair打主客兩回合爭5個位入世界盃

武漢卓爾啲外援走佬未？

伊朗主場賽事風波
AFC決定將亞冠分組賽頭三個比賽日
任何伊朗主場賽事主客對調
以換取更多時間評估安全風險

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) can confirm that Shahr Khodro FC and Esteghlal FC from the Islamic Republic of Iran have agreed to play their AFC Champions League Preliminary Stage ties against Riffa (Bahrain) and Kuwait SC respectively in the United Arab Emirates on January 25, 2020 following discussions between the AFC General Secretary Dato’ Windsor John and club representatives in the AFC House in Kuala Lumpur on Thursday.

It was also agreed that any home matches for IR Iran clubs in the AFC Champions League group stage on match day one, two and three will be rescheduled to be played as away matches to allow time to reassess the security concerns in the country.

資料來源:

From: 數字球

CBA都停咗

Yes

Unfortunately, Marco Rojas' international clearance did not come through in time for this match.

老鼠加油

勝利暫時踢落ok

0:1

墨失仲要分心28/1對禾鹿
邊有得贏

0-2

老鼠輕鬆完勝

今日有亞冠 playoff睇
但得西亞佬😕

泰媒《MGR-online》報導，亞足聯(AFC) 已決定讓1月28日上港主場和泰國球隊武里南的亞冠資格賽空場進行。

afc u23季軍戰，
開波

支持烏豬

嘩
踢中甲好大材少用

1-0
澳洲領先

你又知邊個❓

亞洲男子三大球晉級東京奧運名額確定

男足:韓國、 沙地、澳洲、日本

男籃：伊朗、日本

男排：伊朗、日本

巴勒斯坦冠軍

西聯俾人中出

3-4

泡菜識入未

FT 0-0

泡菜GGGGOOOOOAAAAAALLLLLL

恭喜泡菜奪得U23亞洲盃冠軍

oppa

摩蘭奴
渣甸
咪一嘟樣

Tomorrow
期待

肺炎仲未去到上海咩
仲有閒情踢波

人地相信政府，相信黨

空場踢

船已跳

@申花講兩句

好熟口面
係咪鹿個18號前鋒

係，Serginho

禾鹿今日請生性

冇沙真奴等禾勝托禾倫SM

不了

無Ziyech
進攻乏力

墨勝 塞列斯 同武里南加爆油呀

武里南加油

等緊開波

背景喺維港

春武里取消左

原先原來有咁既波
中國賀歲盃🙈

開波

上半場00
上港踢得好少少
都係靠前面三個外援

有無人覺得其實吉打可以出到線

low chance?

好唔慣無聲嘅支那主場

上港外援比啲力好無

1-0

阿勞懶到一個點

2-0

阿勞呢

上海12M

3-0

咁上港係勁啲既

比泰仔勁係事實

六點睇邊場好呢

athiu

禾鹿貌似無直播
開晒兩邊啦 首爾同東京

墨失Thomas Deng應該去浦和紅鑽

【1/28 ACLプレーオフ】#ACL2020
スタメン：
GK
クォンスンテ
DF
広瀬陸斗 奈良竜樹 犬飼智也 永戸勝也
MF
三竿健斗 レオシルバ ファンアラーノ 和泉竜司
FW
土居聖真 エヴェラウド

サブ：
GK
曽ケ端準
DF
内田篤人 関川郁万
MF
永木亮太 小泉慶 白崎凌兵
FW
伊藤翔

普通料都啱

留名等睡超開季
希望愛隊兩連霸

Djurgårdens 30年球迷

18:00三場亞冠附加賽都有直播

睇你鹿算
要睇神風athiu

屌奶星搵場入球波得唔得

首爾12碼1-0
吉打36號蓄意手球紅牌

new post lm

禾鹿食撚咗屎？

都有幾下攻門
唔入咁解

勝利有波有球迷fing紅鑽件衫

鹿

找數 啪啪啪 找數 啪啪啪 找數 啪啪啪

真係食屎狗嚟

屌奶星Thomas上咗身

你鹿

負碌波
流淚行勝利道

未開季已跌冠
禾鹿真係笑話

Season's greetings. May the beauty of the holidays warm your spirit !

夠鐘睇西亞亞冠附加賽了

Istiklol 頂到半場

亞冠分組賽頭三個比賽日，所有中國球會主場賽事主客對調。

資料來源:

From: 數字球

榜尾既赫斯
簽左boyce
就睇下護級成唔成功

唔計南極北極
真係差非洲仲未踢過

咁同宣佈出局有咩分別 , 最後三場出下預備隊練下is ok , 又0分

申花如果唔係0分
你裸跑ok

唔敢賭啦

請停止追擊申花

🇧🇹Paro FC贏波，外圍賽第二輪對🇮🇳班加羅爾
🇮🇩望加錫贏波晉身分組賽H組
🇲🇲仰光聯贏波晉身分組賽F組
🇰🇭柴楨贏波4:1首回合對🇱🇦大師七

好勵志！中甲仔就快去踢英超

外國球星去中超搵食之後，部分仲有機會重返歐洲主要聯賽，估唔到去中甲嘅外援都可以翻生，而且被英超球會睇中。據悉，錫菲聯準備出手簽入中甲球會長泰亞泰嘅荷蘭前鋒施夫高域。

由於錫菲聯射手哥林羅賓遜好大機會離隊，會方急需搵代替人物，竟然睇中施夫高域。其實23歲嘅施夫高域出身名門，曾經效力荷甲勁旅阿積士，踢過荷蘭U21國家隊，佢出道初期獲得曼城、阿仙奴、車路士、祖雲達斯等大球會垂青，可惜之後表現無以為繼，之後輾轉加盟比甲奧斯坦德，上年2月轉投長泰亞泰，獲得300萬歐元年薪。

施夫高域上季中甲射入15球，雖然中甲水平同歐洲聯賽有距離，但錫菲聯財力有限，加上急需要補充前鋒，所以中甲球員都照殺。

申花咁多條線頂唔頂到

多條線?
買左人

又亂推

佢真係on99
btw尋晚全北作客CSKA Sofia，結果0-0
Lopes應該走了

一陣18:00
清萊聯友賽泰港

武里南聯球員安德烈-圖涅斯在接受《馬卡報》記者採訪時表示，在參加亞冠資格賽並返回泰國之後，隊員們被隔離在一家酒店裡。

“最糟糕的事情發生在比賽結束返回泰國時，上海並不是疫情嚴重的地區，但飛機上有一些來自不同地方的中國人，因此我們抵達泰國後必須要在酒店單隔離三到四天，特別是有些隊員家裡有小孩子或者年紀很大的人。”圖涅斯表示。

他接著說道：“按照通常的比賽流程，賽前和賽后都要握手來表達禮儀，但是亞足聯此次告知我們，鑑於現狀，只需要在比賽前握手即可。”

圖涅斯透露，亞足聯賽前的指令就是要他們戴好口罩，非訓練和比賽時呆在酒店裡，“雖然我們看到大街上一個人都沒有，我們也不能出去。當然，除了要踢球，其餘時候都必須戴好口罩。”

泰港補時逼和
FT 2-2

Take care

呢排留意下土超

有咩好睇？

淨係識費倫巴治/比斯達錫/加拉塔沙雷
三隊都唔係榜首

土超啲龍門質素幾好 , 不過唔包karius

因為私人原因
留意左幾年了
今年唔通由零球星ge中部城市奪冠
打歐聯死硬

寧願廢老隊巴沙克舒希首奪冠軍（雖然隊波同Erdogan有密切關係）

梅斯里拿
估唔到佢一踢就7年

唔用連糕域🤔

本賽季蔚山現代已經先後簽下了趙賢祐、約翰遜等多名強援，尹比加蘭的加盟將會助力蔚山現代新賽季力爭亞冠小組出線。蔚山現代與上海申花、FC東京和珀斯光榮同分在一個小組。
Today photo:

升lv

一飛沖天

恩哈路

傳緊申花伊哈路去獌狗

登鵰
我真係恭喜你呀獌狗

35歲啦大佬
想踢死佢咩
兩個前鋒鐵膽
一係佢一係德國佬
咁俾個老少少既抖下係合理既

據《郵報》報導，伊哈洛租借費為300萬英鎊，曼聯將承擔伊哈洛30萬鎊週薪中的三分之一。

會員@申花點睇？

曼係咪睇中佢射12碼幾穩陣

自從金沙嚟咗佢都係後備先上 , 而且都係鳩跑下冇咩作為

このたび、ムアントン・ユナイテッドFC（タイ）のティーラシン デーンダー選手が、完全移籍にて加入することが決定しましたので、お知らせいたします。

#spulse #エスパルス #Teerasil

泰國果個鄧達轉會

西亞班霸Al Ain FC
有新援

哈薩克隊長正式簽約, 6個月合約

墨城

虎撲2月1日訊

澳洲政府宣布自即日起拒絕中國公民入境，這一政策恐怕將影響到中超三隊亞冠征程。 據澳媒《SBS》報導，即日起除特定人群外，將拒絕來自中國的非澳洲居民入境，禁令持續時間目前暫不得知。這也意味著本屆亞冠聯賽的中超三隊北京國安、上海申花、上海上港均將遇到征戰客場的難題。而據記者裴力得知，申花本來準備於明天2月2日飛往澳洲備戰。 根據此前亞冠賽程安排，申花將於2月11日對陣珀斯光榮，上港將於2月12日對陣FC悉尼,國安將於3月3日對陣墨爾本勝利，中超三隊均為客場。

rojas

墨城個種廢唔講得笑

禾金世界第一

托禾倫

金依個身高，亞冠幾屈

身高射術技術都好嘅混合體
全能到仆街

全北簽咗巴西中場梅里路軒歷基

咩隊

吉祥物

好靚仔，我係女仔就覺得係

Cv 唔錯

扮咩女仔呀你

佢真

邊個黎🤢

taxi chan

今日，澳洲足協發言人稱：上海申花和上海上港本月與澳超球隊的亞冠賽事不太可能照原計劃進行。

澳足協發言人表示，悉尼FCvs上海上海，珀斯光榮vs上海申花兩場比賽不太可能按原計劃進行，這兩場比賽面臨改期。

亞足聯在吉隆坡正在召開一個緊急會議，出席人員包括澳超聯賽的負責人。

好柒

多國因武漢肺炎禁止中國人入境，AFC將在2月4日於吉隆坡總部召開緊急會議，討論應變措施以讓亞冠東亞區分組賽可繼續進行，方案包括但不限於賽期調動。

資料來源:

From: 數字球

你偶像

摩納哥紅左兩個唔洗踢

心目中嘅男神, 又靚仔，至少唱到三個八度

我先係你男神

補充
雖然佢俄超試腳失敗，但亞冠肯定水平以上
哈薩克國家隊感覺比較弱，係因為足球脫亞入歐，歐洲之中就弱，但其實同亞洲國家比唔錯

近三十年來，韓國足球水平可以說在亞洲，一直是一流水平，但其實，他們也是壓力山大——與中超球員相比，他們在K聯賽的收入，遠低於中國本土球員，可其受到的職業壓力，卻遠大於中國球員。

比如，曾在上港和華夏幸福踢過球的金周榮，曾是韓國國家隊的一員，他還參加了俄羅斯世界杯，但正是在這界世界杯前的一場熱身賽上，韓國隊對陣東道主俄羅斯的比賽中，因為金周榮在2分鐘內的2個烏龍球，令韓國隊尷尬地以2-4失利，金周榮也因此成了韓國球迷的眾矢之的，並由此陷入輿論風波中。

此後，金周榮在2017年時，被河北華夏幸福宣布不再續約，他也從此就退役了，在其29歲正當打時，便結束了他的職業生涯。

這其中的一個重要原因，便是他代表韓國VS俄羅斯時的2分鐘 2個烏龍——他在網上，被韓國網民鋪天蓋地地怒罵，因此患上了抑鬱症。
據有關媒體稱，金周榮因此接受了長達1年多的心理治療，到如今才算走出這一心理陰影，目前，其正打算開啟新的人生之路——但尚不得而知是否與足球有關了

Thx,

有睇上年Eurovision
第一個超靚聲

贏到蘇格蘭
歐聯又入到分組賽
而家返黎亞洲可能入到世界盃

2026世界杯 亞洲八個位肯定入到
但未必可以轉

True news聰收到風
型棍中大才子大埔 m子同 jsw陪緊女
偽毐

泡菜李青龍轉會西亞？

傳

唔怪得冇嚟話你亂推po

有冇咁無聊呀你

Ajax又然

我真係唔想理佢了

敘利亞足協主席哈特姆-蓋佈在接受采訪時表示，將致信亞足聯要求調整6月9日與中國世預賽。

哈特姆-蓋布說道：“由於新型冠狀病毒感染肺炎在中國的傳播情況，未來幾天我們將嘗試推動調整與中國隊的比賽，或者是推遲或者是更改比賽地點。這是我們的權利與義務，我們有責任保障球員、教練、媒體和其他人員的安全。為此我們將致函亞洲足聯，請求推遲或易地，希望能夠得到批准。”

他還透露，敘利亞國家隊新帥的問題將在近日得到解決，目前與新帥候選人納比勒-馬洛的談判正在進行中。

6月wo

成晚無上水陪女

最新消息申花外租伊哈洛收取300萬英鎊，有更多薪酬空間簽入強援，以達到至少打入的亞冠 16強的目標

今天上午，上海申花官方宣布恆大球員馮瀟霆、曾誠加盟球隊。德國轉會市場網站更新了兩人的轉會信息，兩人轉會均為租借加盟，而兩人與恆大的合同將在今年年底到期。德轉中國區朱藝表示，曾誠和馮瀟霆都是免費租借加盟申花，但按慣例應有迴避條款。

咪燈

你又撐伊斯坦堡bb？

小朋友係咁貪玩

Good luck and stay healthy Lopes

真是操你媽逼的強
亞冠級後防和門將

我支持Basaksehir同比錫達斯一齊降班

夠啦 , 今年得亞冠踢咋嘛

聽日應該會firm亞冠賽程
如果開到季申花都可以爭吓足協盃嘅

想燈定咩
我無特別撐邊隊（除左以前有史尼達個時會撐Galata)
只係覺得sivas 出歐聯會令土超攬炒

據知名記者透露申花目標衛冕足協杯，亞冠出線，
終極目標入世冠，趁支國主辦多左位

再拖下嘅話應該得返聯賽

有大西洋杯

有無人留意？

Liridon Krasniqi will now play for the Malaysian national team

Braga 1:0 Sporting
bruno fernandes 離隊後的士砵亭
對布拉加未至於捱打，都有幾下攻勢
布拉加入波係Trincao，下季去巴塞

Coronavirus to delay Chinese teams in AFC Champions League

• Decision to postpone first three matchdays for CSL teams comes after meeting of stakeholders in Kuala Lumpur

• Beijing Guoan’s trip to Thai side Chiangrai United might be an exception as team have been training in South Korea

From: SCMP

我真係恭喜你呀國安

AFC官網通告

ACL Club of the Decade 2010s 投票
希拉爾 2019年冠軍
廣州恒大 2013,2015年冠軍
艾薩德 2011年冠軍
浦和紅鑽 2017年冠軍
全北汽車 2016年冠軍

據《體壇+》報導，前韓國國家隊隊長奇城庸有可能時隔10年重返韓國K聯賽，其中最有希望登陸的下一站，就是衛冕冠軍全北現代，而由於洛佩斯即將轉會上海上港，全北現代要把羅相鎬引入球隊陣中替代洛佩斯。

改左徽？

都體：國米可能向鐘塔西開出200萬歐年薪，然後把他租給江蘇

來自《都靈體育報》的報道宣稱，鐘塔西是國際米蘭今年夏天想要免籤的球員之一，而如果得到這位荷蘭新星，他們有可能會將其租借給江蘇蘇寧。

鐘塔西與曼聯的現有合同今年夏天就會到期，《都靈體育報》指出，國米在最近幾個月已經多次和這位荷蘭U21國腳的經紀人進行過接觸，商討了轉會的可能。

該報道相信，國米可能向鐘塔西提供200萬歐元的年薪，並且還有可能將他租借給江蘇蘇寧一個賽季的時間。

本賽季至今，鐘塔西僅僅代表曼聯在英超聯賽中替補出場過2次。

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has been informed by the Vietnam Football Federation that the Vietnam Government will not be allowing the hosting of any sporting event in the country in February 2020 due to the coronavirus outbreak.

This decision affects the AFC Cup 2020 Group Stage matches involving Vietnamese clubs - Ho Chi Minh City and Than Quang Ninh.

Therefore, the AFC has worked to swap the February home matches of both clubs to away ties. Ho Chi Minh City’s first match against Yangon United will now take place in Myanmar on February 11 with the next match in Vietnam scheduled for April 29, 2020.

Similarly, Than Quang Ninh will face Ceres Negros on February 25 in the Philippines before the two sides face off again in Vietnam on May 13, 2020.

The AFC also noted that the AFC Cup Preliminary Round 2 Central and East Zone matches between Turkmenistan’s FA Ahal and Kyrgyz Republic’s FC Neftchi as well as Mongolia’s Ulaanbaatar City FC and Chinese Taipei’s Taipower Company did not take place as scheduled on February 5, 2020.

Both matters will be considered, and appropriate action will be taken in due course.

From: AFC

越南都唔比
去西亞最安全

呢件睇過佢一場歐霸廢到爆

簽佢應該係準備歸化佢

真

德黑蘭打吡

Browning ？

無份

韓國隊新logo, 波衫

終於官宣

墨勝又送分

康熙擺過去嘅卧底嚟

15號權敬原、17號文宣民、7號柳升祐、8號朴鎔宇、10號陳成昱、13號文昶辰、18號吳世勳等多名國腳級球員

兵役隊嗰種勁

粒粒皆星

你邊位呀
又亂推

踢埋亞冠都得

相信政府
今年兵隊最後一年係尚州

然埋K咧都得

funson confirmed

扮女人

今晚9點
施華斯對伊斯坦堡
施華斯對上兩場失分
特拉布宗尋日贏波上榜首

噴射g又出嚟搞笑了

4-2

點搞笑法咁

一出力就唔講得笑

頭先數今晚有咩大戰睇
都唔記得呢場tim
bb加油

FT 4-3

nobody

真係分身嚟

一陣20:00 Zenit友賽CSKA

記者：國安赴清邁備戰亞冠首戰，三國腳泰國與球隊會合

據《北京青年報》記者張昆龍報導，今天，北京國安將前往泰國清邁，備戰與清萊聯的亞冠小組賽首戰，而此前因為護照和簽證原因沒能隨隊的李磊和於大寶以及新援楊帆都將到泰國與大部隊會合。

9日上午，北京中赫國安全隊離開位於韓國濟州島的訓練基地，啟程前往韓國首都首爾，在那裡他們將會轉機前往泰國清邁，抵達的時間將會是9日晚。在那裡，球隊將進行第三階段的冬訓，同時也是為即將於18日開始的亞冠小組賽首戰做準備，由於泰國方面到目前為止尚未就首場比賽的延遲等事宜和國安方面達成一致，因此球隊本著提早適應，提前熟悉環境的原則出發泰國。

另據了解，此前因為護照和簽證原因沒能隨隊一起冬訓的兩位國腳李磊和於大寶，此番也可以直接前往泰國和球隊匯合，這對於球隊來說無疑是個利好消息，畢竟他們此前一直都沒能參與全隊的合練，人員的進一步齊整對於教練員排兵布陣也有著積極的意義，此外新近加盟球隊的內援楊帆也將會來到球隊報到，而對於泰國他並不陌生，此前他就是在那裡和天津泰達隊進行冬訓的。

From: 虎撲

Zenit半場落後2球下連追3球
FT 3-2

亞冠開鑼了 西亞幾隊不知明物體

希拉爾sure win

西亞都係希拉爾加卡塔爾雙雄

沙地阿拉伯勁旅希拉爾，近年為稱霸亞洲不斷大展拳腳，收購了不少名將及國腳級人馬效力，包括前祖雲達斯球星「原子蟻」基奧雲高、前史雲斯前鋒巴菲迪比高美斯等，實力甚至足以與其他洲份的頂級球隊比拼。

擁有62年歷史的希拉爾，多年來贏過15次沙地頂級聯賽冠軍，其中在70年代尾更曾招來前巴西「左腳王」、1970年世盃冠軍成員李維連奴效力3年，以及曾找來前巴西國家隊教練薩加奴領軍。

在亞冠歷史上，希拉爾曾在1991年、2000年及去年贏過亞冠盃冠軍，其中由基奧雲高、前波圖中場卡路士伊度亞度及巴菲迪比高美斯組成的攻擊線極具威力，後者即使現年已34歲，但去季各項賽事共攻入37球之多。另在去年夏天，希拉爾以850萬鎊從葡超賓菲加挖走秘魯國腳安達卡里路、650萬鎊從巴甲法林明高簽入哥倫比亞國腳古斯達禾古拿、並從日職FC東京簽入南韓國腳張賢秀等，使球隊兵源及攻守能力大幅上升，今季更有前亞洲足球先生奧馬卡里賓回巢增強鋒力。

希拉爾去年尾籍亞冠盃冠軍資格參戰世冠盃，雖在四強不敵法林明高未能與最終冠軍利物浦交手，但希拉爾在世冠第二圈勇挫非洲冠軍艾斯柏蘭斯，在季軍戰更與墨超球隊蒙特雷打成2:2平手，在互射12碼飲恨獲得殿軍，足證該隊具有與頂級球隊「拗手瓜」的實力。

From: 蘋果

支持al Ain

寫個條友on9 亞冠點註冊咁多外援

阿聯酋個堆 好似想玩入藉青訓
無咩球會大手筆買人

毒果不嬲on9

亞協西亞區都係今晚開波
但係東亞區就好麻煩了

In the eastern half, it remains to be seen if the Chinese contingent can return to action in late April and May to play their rescheduled fixtures but in the meantime, rivals will be looking to get some points on the board.

The J-League champion Marinos are back in the continental competition for the first time in six seasons.

“It’s a different game, a different proposition, a different opponent and a different country,” Marinos coach Ange Postecoglou said of the match against Jeonbuk. “We haven’t been in the AFC Champions League as a club for a long time so it’s going to be a good challenge for us."

Yokohama lo＿t the Japan Super Cup to Andres Iniesta's Vissel Kobe in a penalty shoot out last weekend after a 3-3 draw at Saitama.

Vissel Kobe will be making a first Asian appearance and host Johor Darul Tazim of Malaysia in one of only four games to go ahead in East Asia this week.

“We worked hard to get into the Champions League,” Iniesta, who won the 2010 World Cup with Spain, said. “We know that it won’t be easy but we are looking forward to the challenge of facing some of the best teams in Asia.”

Australia has three clubs in the group stage of the tournament for the first time, and Melbourne Victory and Sydney FC will be looking to improve on the 2019 edition when they failed to win a single game.

“We have a big couple of months ahead in both the A-League and Champions League, and it will take our entire squad working hard together to help us achieve our ambition of qualifying for the next stage,” Melbourne coach Carlos Salvachua said.

Victory kick off against Thailand champion Changrai United, which is making its first appearance in the group stage.

From: 朝日新聞

Yokohama lost the Japan Super Cup to Andres Iniesta's Vissel Kobe in a penalty shoot out last weekend after a 3-3 draw at Saitama.

支那女足6-0你島女足

今晚亞冠

幾好

睇希拉爾了

又㩒屌

禁屌正常 但係唔入

1-0 世界波

靚到呢

伊拉克差佬嗰場啲vuvuzela聲煩到

果然沙特阿聯酋啲鳩歌先係世界第一

可惜希拉爾喺杜拜中立場踢
靜到呀

FT 2-0

今晚睇亞協定亞冠好

又鳩推

【武漢肺炎】簡拿華路將返廣州準備恒大集訓 「我一直沒有害怕疫症」 (10/2 22:40)

受武漢新型冠狀病毒肺炎全球蔓延，中超等中國所有體育賽事將至少在4月前都會暫停。多支中超隊未有賽事，都選擇到海外集訓，廣州恒大亦將於本月23日赴迪拜集訓，主教練簡拿華路，近日接受意大利傳媒訪問時表示，自己不會害怕這場疫症，並準備好回到中國準備球隊集訓。

中超球隊面對未來兩個月未有賽事，恒大在本月5日安排球員放假，本月23日歸隊，到迪拜集訓。主教練簡拿華路，近日返回家鄉意大利接受當地傳媒訪問時，亦被問到對武漢肺炎的看法時。他說：「之前我們一直在球會基地訓練，未有到海外，隊醫告訴我們，只要戴口罩、勤洗手，每日多次測量體溫就已經足夠。我一直沒有害怕過，我已經準備好返回中國，球員們亦都是一樣準備歸隊。」

「大簡」又在訪問中透露，此前是經香港再到迪拜轉機，然後才返回意大利，而離開香港時已量度過體溫，未有異樣，並重申到迪拜集訓並非害怕疫症，而是需要到天氣較暖和的地方，重新提升球員狀態，而屆時每日都會將球員體溫交給隊醫。另外，繼李娜後，另一中國女子網球手王薔表示，將透過比賽獎金作捐款疫情，由今日泰國公開賽起，至4月初邁阿密公開賽，其間6站賽事每場比賽每贏一局，她將捐出1000元人民幣給基金支援抗疫。

恒大身處亞冠盃分組賽G組，對手有日職神戶勝利船、韓國水原藍翼及馬來西亞柔佛DT。受肺炎疫情影響，恒大的賽事延至4月至5月才舉行，首場暫定4月7日主場對神戶勝利船。比利時中堅華美倫，將聯同陣中頭號球星恩尼斯達，以及新加盟射手戴恩費斯杜格拉斯，成為出戰亞冠的3名外援。上季中加盟勝利船的華美倫表示，球隊需按部就班：「我們沒有必須贏得亞冠的明確目標，而是逐場迎戰。今年先後贏得天皇盃及日本超級盃，尤其在超級盃擊敗了日職冠軍（橫濱水手），令球員建立了信心去挑戰亞冠。」勝利船將於本周三主場迎戰柔佛DT，將是這支日職豪門隊史首場亞冠賽事。

From: 明報

唔戴！

清萊加油

點解出到咁多外援
亞冠唔係3+1咩

basha traore 托禾倫
咪3個

traore有passport 柒咗

rojas新西蘭人呢
咁邊個係亞援

冇亞援咪得

仲有最強孖寶7+17
唔係澳洲人又係咩

好似都有passport

有
悉尼都冇亞援

🇩🇪Hoogland
🇩🇰Poulsen

1.🇦🇱Basha
2.🇸🇪Toivonen
3.🇳🇿 Rojas

當咁理解

廣寧4分鐘
9號fagan起飛腳紅牌出場

廣寧5分鐘拎紅

蔚山打到咁撚癲都未入波

打少個反而入

東京sick入未

屌你

入了

ole ole ole ole ~ diego ~ diego~

蔚山咁都唔入

但點解美容kol冇正選踢

屌你咁頂入自己龍
唔好再假啲

廣寧玩完了

柴楨慘遭塞列斯中出

正路

Al ain

今年艾杜哈尼嘅前線相當有趣
克羅地亞嘅文素基治
搭北韓嘅韓光宋

難唔難去

仲係李東國
冇牙金今年都唔知仲贏唔贏到K1

想睇柔佛多啲

1:0

全北應該ok啦

各有攻勢
但係唔入

全北俾水手禁住攻

層主好靚仔

1:1
十二碼追平

神戶又柒

2-1

快撚到
廢車俾球嚟啦

個球係人地入

keita

等亞協了

廢車護空門

全北冇左金信煜同文宣民即刻收皮

換件高佬同巴西仔出嚟用啦廢車

終於有件巴西仔睇吓

3-1

贏係應份啦神戶

4-1 lu

廢車紅

上年柔佛1:0你鹿

神户>柔佛>你鹿

輕敵姐

輕出終於出事了

橫濱係咪特別鐘意啲衝出嚟柒嘅龍門

2rc

全北個球證有啲偏幫水手

我濱

0-2果球根本係全北慶祝緊

佢地覺得係offside

2:0

亞協Bengaluru返到主場
30分鐘已經炒到4-1

Welcome to Newcastle, Kenny! The former Scotland international striker has jetted in as part of Carl Robinson's coaching staff

會唔會請埋蔡育瑜

8-1

Ft
9:1

前祖記鋒線

後防仲有賓尼迪亞

呢隊近兩年都係雷聲大雨點小

國內第1 算係咁

push

山寨王

仲諗住今年蘇超格流復甦可以同些路迪鬥到入季尾，點知格流過完年連環自爆，一下子落後10分

情人節點名

講真 西亞最強都係沙地 伊朗球會

希拉爾strong，連local都勁啲

究竟個Account依家俾咗邊個

Jsw同屈 dee
屈 dee個 account俾連燈bam左三十年
雖然Search 用戶係搵到佢 d舊 post

我男朋友呀聰

沙特同卡塔爾近年亞冠輪流一年好一年差
卡塔爾黎緊冇左2016既高分會跌番落黎, 不過衰極都肯定西亞頭3

睇完第一輪 艾亞恩都畀伊朗仔屌爆
沙特係前年將d 沙特球員送晒出去訓練 搞到國內球員水平低左

反而覺得西亞最強球會係沙地同卡塔爾

伊朗排第3

主因係外援分野

屈dee好似冇用過

伊朗隊 通常一兩隻外援 本身球員質素都高
如果可以改善下d足球智慧就好

This is great

情人節，第二次點名

Btw

S.League沒有HOME
新加坡科技公司Sea收購Home United
轉名Lion City Sailors

冇內政聯 又冇埋莫亨巴根

大搞吧

泰超揭幕戰 北欖城vs清萊聯

石井正忠

2分鐘就搞掂

留名

咩名

M哥(真毒)

你cu學生
係 hall都大把女 la
點會毒

就快又有亞冠

咁啱連續兩個禮拜有亞洲賽
睇吓國安咩表現啦

你好無聊
成日屈人大把女
你已經有樓豬啦

咪好似東亞咁
中超外援屈
本土球員差過日韓
齊齊土炮鬥土炮
伊朗理應高過卡/沙地/uae
係冇中日韓差咁遠啫

話説阿德原來仲收埋Toure兄弟
Mohamed Toure 入波
成為澳職最年輕入球者
幾歲？自己估下

新一季印尼甲組足球聯賽將會喺月底開皮，18支球隊都已經公佈註冊嘅外援名稱，同以往一樣，印尼甲組足球聯賽外援名額係3+1。

非亞洲外援方面，繼續以南美球員為主，上季印尼甲有超過30位外援來自巴西，今年註冊成功嘅巴西外援數字稍為下降，有21位，但巴西外援都係今年印尼甲入面最大戶，當中有唔少係上季都有註冊，包括Willian Pacheco、Cássio de Jesus、Renan Silva、Jaimerson Xavier、David da Silva、Alex Gonçalves等等，新報到有效力Persela Lamongan嘅Gabriel do Carmo、效力Persib Bandung嘅Wander Luiz、效力Persiraja Banda Aceh嘅Bruno Dybal同埋效力PSM Makassar嘅Giancarlo，但幾位新面孔都有共通點，就係全部喺嚟到印尼之前，都係喺亞洲其他國家落過班，例如效力Persela Lamongan嘅Gabriel do Carmo，2019年就喺蒙古落班，為所效力嘅Ulaanbaatar City射入咗17球，效力Persib Bandung嘅Wander Luiz上一個東家係越南嘅平陽，效力PSM Makassar嘅Giancarlo，上年就喺大馬落班。

記得大約十年前，印尼球隊尋找嘅南美外援，以西班牙語系球員為多，主要來自阿根廷，例如2011–12印尼超級足球聯賽，巴西外援數目係少過阿根廷外援，不過到咗近年，巴西外援成為咗眾多印尼球隊老闆嘅最愛，好多球隊都好願意搵巴西外援，巴西外援成為咗印尼甲組足球聯賽入面最大戶。

印尼球隊咁肯簽巴西外援，同價格及表現有關，有一啲喺印尼出現嘅巴西外援，從末踢過巴甲，只係喺巴西踢過一啲低組別球隊，甚至去印尼前連維基都冇資料，例如效力PSIS Semarang嘅Bruno Silva，只係一位毫無知名度巴西嘅球員，但佢喺PSIS Semarang踢出嚟嘅表現確實非常出色，相比一啲西班牙語系外援，佢哋價格更平，而且達到一定要求，平靚正，所以好多球隊都唔再入南美西班牙語系外援。

但仲係有球隊唔跟主流走另類，Arema FC今年由阿根廷人Mario Gómez執教，呢位南華前教頭自己搵咗三位南美西班牙語系外援，有兩位阿根廷球員，其中一位叫Jonathan Bauman，係前年人Mario Gómez執教Persib Bandung時合作過嘅球員，升班馬Persita Tangerang都簽咗一個阿根廷外援名叫Mateo Bustos，上年喺哥佐島甲組足球聯賽效力Nadur Youngsters。

A league今季多咗好多英甲英乙兵

拿芳祖效應

？
Btw歡迎同誠邀大家 tg我傾心事

邊個想同你傾呀

等緊睇泰超

有冇推介睇開個網瓜咗

傾你老味

唔清楚,要請教樓主

我用 360

好惡，
我知我唔靚女，只係普通樣嘅女又唔夠一米六
(真心話)

咪扮

真係女

大佬呀，你唔好咁痴線啦

睇下你個friend
thx

gay post?

maybe sheshe post

佢地好似幾後生
點解會留意港足

PSG輸緊三粒

留力血洗多蒙特

Ft 4:4

睇身型邊忽似15歲
好跑得 撞就差少少

非洲人報細數是常識吧

武里南落後緊

一陣又有得睇Ajax

9:30先開波

輕鬆2-0

原來快完場了
掛住睇熱刺唔記得開

清萊聯主帥：為亞冠做了輪換，已對國安進行重點研究

北京國安與清萊聯的亞冠分組賽將至，清萊聯主帥滝雅美談到了對本場比賽的看法。

滝雅美表示：“上一場比賽我們沒能拿到三分，但這個結果不是問題。開場注意力不集中，身體也沒有準備好，下半場球隊狀態回來了，所以總體也還可以。我們確實要打亞冠，但這不是藉口，我盡量進行人員輪換，管理球員的身體狀態。”

俾心機啦清萊

邊個啫喱寶貝

屈dee

係咁改名

今晚繼續睇亞冠希拉爾

據泰國新聞網站《TNN》報導，泰國足協同意了3月26日中國國家隊與馬爾代夫的世預賽在泰國進行，比賽場地是泰國超級聯賽球隊武里南聯的主場體育場。

泰國足協同時表示，這場比賽需空場進行，而且國足所有成員屆時需要經過泰國衛生部門的全方位檢查，並嚴格遵守所有入境步驟。

此前，據《體壇+》報導，武里南聯俱樂部主體育場有望成為中國隊3月26日世界杯預選賽對陣馬爾代夫的備用比賽場地，中國足協已經同泰國足協取得聯繫，但最終確認需要等待泰國旅遊和體育部、公共衛生部等部門的回應。

樓主幫我改架

你邊位呀

甘馬雷斯對波圖
marega入波後遭受球迷歧視

你寶貝

如果佢係俄羅斯應該行唔到出球場

on99又歧視

升班球隊曼谷不再玻璃
18年曼谷玻璃降班後
改名曼谷巴吞聯
陣中Thitiphan上年借去
大分三神後今年回歸

蒙通今年外援換面
🇧🇷中堅Rocha
🇧🇷中鋒Derley
🇺🇿翼鋒Mirzaev
一場論睇Mirzaev暫時普通

亞冠早場西波

btw
marega踢過甘馬雷斯

又有歌聽

希拉爾

屌雲矮差啲

1-1

杜拜啲鳩歌好好聽

高美斯

FT 1-2

今晚全力支持清萊聯

Bill叔上啊

澳職球隊今年會唔會有突破分組賽既可能性
日職終於唔係鹿紅鑽 未必夠經驗
韓職明顯整體弱左
中超冇主場

亞冠開波

東京主場幾有氣勢

睇墨失啦
個人唔睇好老鼠亞冠
珀斯睇嚟都難
利申撐全北出線

暫時得FC sydney有機會
其他隊例如Perth,Melbourne Victory都好唔穏定

首爾1:0

我燈到
墨失又失敗

traore

珀斯唔會然到蔚山

東京係咁燒味戰術但啲制空廢到

矮仔學人打高波

東京係咪學廣島6場不勝

東京珀斯唔好0-0咁老套得唔得

即入

好波李安度

北京

清萊

隊波靠隻10號仔

撐硬支那對家

支那狗去睇波唔帶口罩
屌你老母臭閪

蔚山同東京開咗季之後仲難踢

武漢加油

俾人禁咗陣
清萊上力了

白撚痴 俾班蝗入場散播病毒

國安1-0

viera 好好J

國安咁都無第二球

清萊個11號好水貨feel , 又成日訓低

沙特今年四隊代表幾堅

艾杜哈尼作客輸咗

今晚又有小白嘅神戶睇

Al ain 又輸 抵啦

西亞其他國家弱化左

記得有位手足好似會去睇俄超
now點

呢場應該多波入過神戶嗰場

據福克斯體育援引美聯社報導，2019年10月10日進行的世預賽F組，吉爾吉斯7-0大勝緬甸的比賽，被質疑為假球，對此FIFA將介入調查。

據報導，FIFA方面已經派人前往緬甸，對涉事球員進行調查。 FIFA方面表示：“我們已在調查此事。任何人如操縱比賽將面臨嚴厲制裁，最少禁賽五年。”

阿道入世界波

老鼠被㩒屌

個答案係
澳職球隊都係唔好期望過高

老鼠：唔打了唔打了

全滅是夢嗎

神戶1-0

附加賽首回合
班加羅爾輸左比🇲🇻maziya

睇完2輪
希拉爾 艾薩德 水手 最正路

爛返去OFC喇
屌你老母鬼係亞洲人

南美超級盃就開波了
法林明高vs約森獨立

明高想趺冠了

4號享利打得幾好

約森獨立90分鐘逼和2-2

FT 2-2
次回合27/2返明高主場踢

FC Goa奪得19-20印度超級聯賽冠軍，將代表印度出戰2021亞冠分組賽，而由此則AFC官方新聞可推斷，2021亞冠席位已採用2019年11月系數分配。

資料來源:

From: 數字球

北泡下年有分組賽位 , 諗住又唔玩定俾人做直播

西維爾Daniel Carrico加盟武漢卓爾

Malaysian Football League今日宣佈，2020馬超冠軍將出戰2021亞冠分組賽，而足總盃冠軍及馬超亞軍將出戰2021亞協盃。

馬來西亞在19-20年取得亞冠1+1席位，我估計2021年他們的席位仍為1+1，但亞冠外出局球隊可轉戰亞協分組賽。

以上准許同時出戰亞冠及亞協的操作可能適用於19年系數排名第7-10的國家，不過一切尚待AFC官方公佈。

馬來西亞系數排名:
17年11月 - 東亞第6
19年11月 - 東亞第9

香港系數排名:
17年11月 - 東亞第7
19年11月 - 東亞第11

資料來源:

From: 數字球

近日，前浦和紅鑽、現武漢卓爾巴西前鋒拉菲爾接受日媒《number》採訪時透露，卓爾在西班牙冬訓時飽受冷眼，有隊友在訓練間隙因擔心家人而偷偷抹淚。

卓爾近況

球隊於1月29日抵達西維爾，我也在那邊和球隊匯合。我聽說因為卓爾是武漢球隊，所以一路飽受冷眼，大家都非常尷尬。第二天球隊開始訓練。

俱樂部球員和職員們每天都要進行健康檢查，目前我們隊還沒有人染病。很多球員的家人、親戚、朋友們都在武漢，有些隊友的孩子還小，隊友們都很焦慮，無法集中精力訓練，有隊友甚至在訓練間隙偷偷抹淚。

看到隊友們這樣，我自己心裡也很難受。

近期安排

中超聯賽現已無限期推遲進行，球隊將待在西維爾訓練到2月18號，接下來怎麼樣我們都不知道，不知道繼續留在西班牙還是回中國去武漢之外的城市集結，不知道我們（外援）是否應當暫時回祖國。

武漢市是座超大城市，人口超過1000萬，有點像我的出生地。我在武漢過得很舒服，也很適應俱樂部氛圍，今年年底合同到期前我不會離隊。

中日聯賽有何不同？

日本聯賽進攻節奏更快，但中超水平進步很快。

現在的心情？

（武漢現狀）有點難以置信，武漢現在變成這樣讓我很難過，我也很遺憾聯賽無法正常進行，但生命和健康高於足球。我們希望確診人數不要再增加了，也希望疫情能盡快好轉，那樣的話我們又可以去踢球了。

喺日本生活過都話適應支那二線城市

人民幣香到

小心比人話崇日

首回合基達菲主場以2-0贏咗Ajax
拎唔到作客入球真係有啲失望

🇸🇬社區盾明天開波
原先戲碼其實係🇧🇳DPMM
因為肺炎關係🇧🇳唔入🇸🇬
所以變左濱濱尼對後港

[呃post] 上季效力雪梨隊嘅阿積士借將施安迪莊，經過重返母會但卻坐穿板嘅半季後，決定同母會和平分手，兼舉家搬去辛辛那提挑戰新一季美職聯。

剛剛喺個人IG宣佈女友已say YES嘅迪莊，今朝連同同樣來自尼特蘭嘅總經理Gerard Nijkamp一齊見記者。不過，因為要返一返尼特蘭處理文件嘅關係，迪莊唔能夠趕及喺下個月美職聯第一輪上陣。

P點
From: 袋鼠足球AleagueRoos

schedule

🇺🇦烏超明天歇冬後重開
🇷🇺俄超歇冬後29/2重開
🇸🇬sleague29/2開咧
🇰🇷Kleague29/2開咧
🇲🇾馬超28/2開咧

今日，中國男子足球隊官方宣布：中國男足將在泰國武里南與馬爾代夫、關島進行世預賽。

官方公告如下：

因受疫情防控影響，經中國足協與馬爾代夫足協、關島足協、泰國足協友好協商並提出申請、亞足聯與國際足聯批准，2022年卡塔爾世界杯亞洲區預選賽預賽階段(四十強賽)中國男足3月份兩場比賽場地確定為泰國武里南體育場（Chang Arena）。

中國隊將於3月26日迎戰馬爾代夫，並於3月31日對陣關島。

J league 開波

鑽

近日據《首爾經濟日報》透露，韓國前國腳中場奇誠庸即將簽約西甲球隊馬略卡。

奇誠庸唔肯踢中超

湘南前面隻新鬼幾有名氣

踢過德甲
AIK神鋒

比馬一開場就好醒神
西鑽442仲7下7下

睇瑞典波識佢

今日國足官方宣布，接下來對陣馬爾代夫和關島的世預賽都將移至泰國進行。據了解，目前泰國對華的入境政策無變化，這意味著國足無需經歷14天隔離。

2020賽季K聯賽首輪兩場比賽延期進行。其餘賽事是否按期進行則視情況發展而定。

正常發揮

係

1-1 咁多個mark唔住1個

都係要靠三哥入波

3哥仲係捕位捕得好勁

33歲仲係頂級

咁快cup

1:2
日乙神鋒

傻仔唔想輸角球變12M

VAR有用了

大難不死

射中間高波咁低汁

AIK神鋒 射飛機

轉頭俾三哥教比馬射十二碼唔該

Wow

youtube true4u 繼續有泰超live

Thx

借位宣傳甲一 po, 港隊有比賽

菲律賓中場伊恩-拉姆齊近日接受FIFA官網採訪時坦言，在世預賽中戰平中國隊給球隊帶來了信心。

2019年10月進行的一場世界杯亞洲區40強預選賽中，中國客場0-0戰平菲律賓。這是菲律賓首次在中國身上拿到分數。

“我們希望延續自己的表現，”拉姆齊說。 “對我們而言，主場與中國比賽拿到平局是一項重大成就，當時中國的主帥可是里皮。這場平局對我們很重要，也帶給我們巨大信心，讓我們期待一下在客場會有什麼表現吧。”

“國家隊每個人都希望能贏得鈴木杯東南亞足球錦標賽(AFF Suzuki Cup)冠軍。確實，時機也成熟了。我們正在不斷變強，有一天我們會實現這個目標的。希望在我效力期間，國家隊能夠晉級亞洲杯，並奪得鈴木杯冠軍。”

“世界杯？從基層建設來說，依舊任重道遠。它需要從青訓開始就朝著正確的方向發展。在菲律賓，籃球是頭號運動，但我們希望足球能夠逐步超越它。我認為可以。”

賓狗不了

為何

亂推都唔好明知故問啦

佢真係on99

清萊聯落後緊兩球？

今季咩料

傷兵多

free 走嗰個william 勁過今季個mailson 好多

話說英甲貝利(Bury FC)被踢出聯賽冇耐, 球迷成立左新球隊叫Bury AFC, 佢地將會響2020-21球季參加第10級別既North West Counties League
至於原本果隊貝利, 上星期宣佈還唔到錢, 距離清盤大限不遠矣

加入同一聯賽仲有FC Isle of Man, 亦意味住英國三個皇家屬地都有球隊參加英格蘭聯賽
Guernsey FC踢緊第7級別依斯米安西南聯賽
Jersey Bulls FC踢緊第10級別Combined Counties League Division 1

屌你老母

中游隊打歐聯後遺症d fd

對vorskla踢到柒下柒下

Dangda

印度傳媒引述AIFF秘書長Kushal Das指，印度將取得亞冠分組賽、亞協分組賽及亞協附加賽各一個席位，並將分別由ISL常規賽冠軍、I-League冠軍及ISL季後賽冠軍取得。

報導亦指席位分配將適用於2021至2023球季，未知這是代表席位分配將由兩年一次變成三年一次，還是因應印度聯賽雙胞胎而作出的特殊安排。

19年11月系數排名，印度排西亞第八。

資料來源:

From: 數字球

今晚大台直播Ajax

觀摩下

好有氣氛

荷華高斯用仿真草場

費倫巴治1:0加拉塔沙雷

Ajax又要豬了

最分到勝負 , 唔係益晒trabzon

好耐了 荷甲好似唔止一隊用非真草

施華斯歇冬後失過分 而家前3好緊

黃義助入波

今季第6球

我自己估 東亞區分組賽應該會押後
南韓隨時好嚴重

韓職係咪收得皮

日職表示照踢

日本豚

奧運照搞

搞唔成就仆街了

唔踢啦就咁搵清萊+3隊澳假做四強算啦

不過伊朗係咪都要

今日繼續有亞協

伊朗日前已成立抗擊冠狀病毒特別委員會，並且取消近期體育賽事。原定於3月2日和3月3日舉行的亞冠西亞區小組賽很可能無法按時舉行。

伊朗衛生部公共關係與信息中心主任賈汗普爾表示，伊朗共確診新冠肺炎患者43例，其中8例死亡。

on9

韓職宣佈延遲開季

亞冠韓國主場賽事暫定閉門作賽

Load唔到了

東亞區已玩完

【周三聯賽盃延期 聯賽或停戰兩周】

J League賽會今日中午宣布原定喺後晚舉行嘅7場聯賽盃賽事延期，今日稍後會公布會否連聯賽都延期。J League賽會聲明表示一直希望想讓足球賽事成為激勵全民運動嘅方法，所以堅持繼續比賽。不過尋日同流行病專家舉行會議之後，認為武漢肺炎好可能喺嚟緊兩周擴散得好快，所以無奈先決定將聯賽盃第2輪分組賽延期，今日亦會商討會否將3月15號前嘅J1、J2同J3賽事延期。

球員們對於聯賽盃延期反應不一，啱啱平咗J1最多上陣場數紀錄嘅遠藤保仁就話而家決定延期嘅時機正確，目前最希望奧運可以如期舉行，如果犧牲聯賽賽期而確保奧運可以進行絕對值得。相反浦和紅鑽隊長西川周作就認為而家呢個時候先話延期有啲吃驚，因為球隊已經準備好比賽，但係都話從好嘅方面嚟睇，可以等埋啲傷兵再踢都係好事。

From: J League情報站

【J League三輪賽事落實延期】

J League賽會今日公布由於武漢肺炎疫情可能喺短期內迅速擴散，因此決定由即日起至3月15日所有賽事延期，當中包括J1、J2第2至4輪賽事、J3第1至2輪賽事以及聯賽盃第2至3輪賽事，當中合共94場賽事，所有相關賽事補賽日期及票務事宜待定。J League賽會表示期望3月18日舉行嘅J1同J2第5輪賽事可以如期舉行，賽會主席村井滿補充話，閉門作賽係最後無可奈何先會推行嘅措施，因為賽會認為比賽應該要有球迷參與。另外村井滿表示由於J League會全力協助奧運順利舉行，所以盡量都唔會考慮喺奧運期間進行補賽。

From: J League情報站

仲發夢想3月尾開返

塞列斯和波

睇咗上半場好彩少少都3:0

加油

久保建英都係依隊

據《紐約時報》等多家外媒報導，澳洲健康部長亨特日前表示若新冠疫情在國內蔓延，澳洲將不會在國內進行體育賽事。

亨特今天（2月26日）宣布若新冠疫情在澳洲發生蔓延，澳政府將會關閉學校並停止體育賽事，這不僅包括澳洲橄欖球聯賽和澳超足球聯賽、也包括正在進行中的亞冠聯賽。亨特接受采訪時表示：“如果新冠病例在多個城市產生，就應根據當地情況採取行動。”

疫情的關係，據報清萊聯和珀斯光榮拒絕前往韓國參加亞冠客場比賽，FC首爾主場與清萊聯的比賽將延期進行。

疫情在韓國迅速蔓延，雖然韓國方面決定3月3日首爾FC主場與清萊聯的比賽和3月4日蔚山現代主場與珀斯光榮的比賽都將在空場進行，但清萊聯和珀斯光榮仍拒絕進入韓國參賽。目前據報亞足聯已經同意了FC首爾與清萊聯的比賽延期進行，具體比賽日期等待之後進一步通知。

今晚有歐霸

四圍瞓！

亂推

班加羅爾出局

RANGERS

估佢唔到 爆大冷
仲以為首回合打真波

謝4過幾年接高普啦

btw morelos已經好j

點知hagi仔仲好j
琴日雖然炒左球十二碼
但個球no look assist j死

佢原本想番韓國
但係首爾fc有佢個right
但佢地唔想簽番佢，但又唔比佢免費去其他球會
搞到佢番唔到去 好撚狗
不過依家爆發肺炎 唔番去咪好

oppa

迷金(第一代)

真 仲返韓國做乜

同埋人工又一定低過馬略卡好多
佢都係30出頭姐 踢多兩年頂級聯賽都得啦

申花舊將

Glory are scheduled to play Ulsan on Wednesday night but the spreading virus that has forced the postponement of the K-League's first round of competition at the weekend is affecting the continental competition.

The Asian Football Confederation has ordered the Group F match in Ulsan to be played behind closed doors but Perth have declared they will not travel to Korea due to major health concerns. They want the match to be postponed.

If Glory forfeit the group match they will incur the wrath of the AFC and risk a fine of $US30,000 ($45,700), suspension from this season's tournament and a ban from participating for two further seasons.

🇰🇷肺炎肆虐
柏斯光輝拒絶去🇰🇷
如果唔去
AFC有可能會罰柏斯光輝
會面對禁賽三年+罰錢

東亞已完

AFC下星期召開緊急會議，陸續與東、西亞足總及聯賽代表商討如何應對武漢肺炎，而以下亞冠分組賽將會延期：

2-Mar-20
Al Wahda FSCC (UAE) v Esteghlal FC (IRN)
Persepolis FC (IRN) v Al Taawoun FC (KSA)

3-Mar-20
Shabab Al Ahli Dubai (UAE) v Shahr Khodro FC (IRN)
Sepahan FC (IRN) v Al Nassr (KSA)
FC Seoul (KOR) v Chiangrai United (THA)

6-Apr-20
Al Nassr (KSA) v Sepahan FC (IRN)

資料來源:

From: 數字球
全亞洲皮已收

據外媒“live sport asia”報導，根據泰國衛生部門的新規定，4名效力於J聯賽的泰國球員可能無緣參加三月的世預賽。

根據泰國衛生部發布的新規定，從中國，韓國，日本和新加坡等地返回泰國的人需要進行至少14天的隔離觀察。

泰國足協近日表示，原定於三月下旬在武里南進行的中國國家隊兩場世界杯預選賽仍將按計劃進行，不過隨著疫情在全球的蔓延，屆時也可能隨著情況而作出調整。

泰國足協新聞發言人、外事處副秘書長蘇哈蓬表示：“目前一切還是按照原計劃準備，中國隊將會把臨時主場設在泰國，參加世預賽以及相關的足球活動。但我們作為東道主，必須每天密切關注和監控疫情的形勢。疫情現在已經蔓延到全球，我們可能還得看看臨近比賽時泰國的情況。一切皆有可能發生，有可能按時舉行，也不排除取消的可能性。”

歐霸兩隊阿都出局
btw巴沙克舒希

些路迪

巴沙克舒希！
老兵不死

四隊葡萄牙嘢一齊收皮

中北美冠LAFC對利昂次回合
LAFC都係唔夠墨超踢

墨超水平不嬲高過MLS

屌奶星俾球證吹走咗球

LAFC 1-0

lafc唔好彩次回合先主場
如果係首回合墨超隊通常都玩野放水先

直情係屌打

歐霸32強最多球隊黎自葡超
但全軍覆沒
仲要呢4隊就係葡萄牙最勁個4隊
唔係好似分組賽咁有甘馬雷斯個d

全力捧popov

呢個都係我紐名宿

LAFC咁多吓都把握唔到
晉唔到級係抵死嘅

今日焦點

4pm悉尼打吡
9pm🇲🇾柔佛對吉打

LAFC 2-0

柔佛然啦

3-0 世界波

FT 3-0
LAFC晉級

可惜唔可以4隊美國一齊晉級
西雅圖PK輸2-4

波賓同另外兩隊交換對手應該過到嘅

抵死啦

偷圖先

Sydney FC gg

Redmayne力已盡

頂得好靚

西流rc

FT 0-1
Sydney FC豬打吡

2回合都輸

FT柔佛然1-0

今年AFC champion league 點踢啊？
伊朗，日本，南韓，中國全部收左皮
4月都唔知得唔得

下個禮拜開完會就知

其實仲有uefa champion league同uefa cup
意大利又點踢呢？

afc cup都好麻煩，總知多謝武漢肺炎唔少囉

MLS會係今晚凌晨開波
今年MLS碧咸既miami最受關注

但
仲有另一隊新軍
Nashville

Nashville踢得唔差

今年MLS 26隊, 但照舊常規賽34場, 將會係第一年冇同所有球隊響常規賽碰頭(同岸對賽兩次, 唔同岸只同其中10隊對賽一次)
2021年會加入柯士甸同夏洛特, 2022年加入薩克拉門托同聖路易斯

美國佬

據外國媒體《福克斯體育》報導，上週的伊朗聯賽出現了神奇的情況，主場作戰的沙巴罕賽前被本方的球迷堵在下榻的酒店裡，沒能按照規定時間抵達賽場，最終被伊朗足協紀律委員直接宣判當場比賽以0-3告負。

在沙巴罕賽前按照原定計劃準備出發前往主體育場時，卻被本隊的球迷們擋在了下榻酒店內。據悉，原因是沙巴罕的球迷原本希望能夠進入球場現場觀戰，可受到疫情的影響，“空場”的決定讓沙巴罕球迷們失去了現場觀戰的機會。所以，沙巴罕球迷採取了令人無法理解的行為，不讓本隊球員出發前往現場。

當沙巴罕的教練與球員最終離開酒店、乘坐大巴抵達體育場時，距離規定的開球時間已經過去了一個小時。伊朗足協紀律委員會經過調查之後，在2月28日做出決定，判沙巴罕以0-3負于柏斯波利斯，伊朗足協紀律委員給出的理由是：“沙巴罕的大巴車並沒有遭遇障礙而無法離開下榻酒店。”

該判罰使得柏斯波利斯以10分的優勢領跑聯賽積分榜，沙巴罕則排名次席，在伊朗聯賽還剩下9輪的情況下，柏斯波利斯有望實現“四連冠”。

同拜仁一樣
多得你唔少

呀珍正選

Atlanta United announced today that forward Josef Martinez suffered a torn anterior cruciate ligament (ACL) in his right knee during Saturday’s match against Nashville SC. Martinez will undergo surgery on a date to be determined to begin the rehabilitation process

睇緊美職直播
vela靚波

Ajax個態沉到
又豬一場

As a result of the Covid-19 outbreak, the following matches will be postponed to later dates:

AFC Champions League:

Match Day 3

March 2, 2020 (West):
Group A: Al Wahda FSCC (UAE) v Esteghlal FC (IRN);
Group A: Al Ahli Saudi FC (KSA) vs Al Shorta (IRQ) (updated)
Group C: Persepolis FC (IRN) v Al Taawoun FC (KSA)

March 3, 2020 (West):
Group B: Shabab Al Ahli Dubai (UAE) v Shahr Khodro FC (IRN);
Group B: Al Hilal SFC (KSA) v Pakhtakor (UZB) (updated)
Group D: Sepahan FC (IRN) v Al Nassr (KSA)

March 3, 2020 (East):
Group E: FC Seoul (KOR) v Chiangrai United (THA)

Match Day 4
April 6, 2020 (West):
Group D: Al Nassr (KSA) v Sepahan FC (IRN)

The AFC has also agreed to the proposal by both Ulsan Hyundai FC and Perth Glory to swap their AFC Champions League Group F tie originally scheduled to take place on March 4, 2020 at the Ulsan Munsu Football Stadium to April 7, 2020. Perth Glory’s home tie against Ulsan Hyundai FC will now take place at the Perth Rectangular Stadium on March 18, 2020.
From: AFC

原本今日有亞冠踢，但係推遲了

咁點解班泡菜仲可以照常

蔚山主場對珀斯推遲到7/4

Kuala Lumpur: Representatives of the East Zone Member Associations (MA) with competing teams in the AFC Champions League 2020 have agreed to extend the dates of the knock-out rounds to allow for more time to complete the disrupted Group Stage fixtures.

Meeting in Kuala Lumpur, Malaysia, it was agreed that Group matches scheduled for March and April which cannot be played, will be moved to May 19-20 - Match Day (MD3), May 26-27 (MD4), June 16-17 (MD5) and June 23-24 (MD6).

Where matches have been agreed between the two clubs, then the matches will go ahead as planned, if agreed by other stakeholders. A full list of fixtures will be confirmed between the MAs and the Clubs by March 16, 2020.

If the current unprecedented situation continues then matches involving teams, other than clubs from Japan, can be played in July and any outstanding matches which have not been staged from Match Day 1 and 2 need to be concluded before August 2020.

That means that the round of 16 matches will be played on August 11/12 and the second leg on August 25/26, 2020. The ACL quarter-finals will be played on September 15/16 with the return legs on September 29/30, 2020.

The semi-finals will then take place on October 20/21 and the return leg on October 27/28, 2020 and the final dates would remain as November 22 (East) and 28 (West), 2020.

An emergency meeting will be held with the West Zone representatives at the weekend.
From: AFC

今日亞冠仲有場柔佛對水原有得踢

Biesiedin停賽
基輔回收上半季係索爾亞入左5球Rusyn
兩場論睇Rusyn都表現落力
總好過睇下半季借走Gerson Rodrigues

呢場波基輔好早踢少過
Buyalskyi紅牌出場
但基輔上半場踢得正常
Verbic射埋十二碼完場

下半場基輔借將Supriaha入三球反超
如果有留意上年6月世青盃
Supriaha係決賽入左兩球

上年仲諗住烏克蘭足球係咪要勃起了

睇今年歐國杯吧

李青龍加盟蔚山現代

泰國足協官方宣布暫停3月3日至4月17日內所有足球賽事。

此前泰國足協宣布國內足球比賽將空場舉行，但空場計劃遭到眾多球會反對，隨後泰國足協做出了聯賽、杯賽延期進行的決定。

泰國足協今日確認，自3月3日開始直到4月17日，泰國國內足球賽事暫停，3月31日泰國足協將討論是否進行二次延期的決定。

未來幾年烏克蘭都應該幾好成績
外圍賽已經壓過葡萄牙
友誼賽打意粉都有板有眼

唔去歐洲

亞冠接近收晒皮ge時候
新一屆自由盃聽朝開波了

如果而家有K咧咪好睇囉
李同國對李青龍

好係界出面落腳

Sure，應該fk

呢啲係咪叫主場無敵

柔佛單刀入到禁區都唔射
咩玩法

JDT 嗰場個直播角度咁奇怪嘅

好高

水原笑死人

主場無敵

靚波

btw G持武里南名宿

廢到

FT 2-1

有冇陳生飛機文

入 kidchild 區肯定見到

Post it here

JDT有機會打贏恆大，佢地根本唔怕強隊！上場作客對神戶勝利船輸到5-1 都唔怕對手照組織地面攻勢！雖然對手有球王恩尼斯達，但係JDT 上場作客呢支J1 球隊一度追和對手1-1 只係好快輸返2-1！但係，其實JDT 嘅踢法好值得香港球迷欣掌！

我覺得JDT未必怕恆大！其實恆大差咗，已經唔係2017年個隊對佛山龍獅嘅廣州恆大隊喇！況且佛山2回合輸13-0 比恆大呢啲on9 野更加唔值得一提！ （狗志2回合vs 恒大賣港賣到咁，輸到仆街都好合理啊。13-0 已經係比面，否則炒佢老母 16-0 都得喇）

想問13哥點解咁多印尼人撐柔佛？

華杜斯正選

wfc

今晚繼續有亞冠 老鼠對全北
我全北M子當然撐全北啦

隔離post佢賽後評分：2.6分

1630 啊ching

是但啦

全北作客澳洲剩係試過3場和
未贏過

尋日輸得俾馬拉
今日輸俾澳洲一哥好合理

尋日馬會開盤係讓波
今日回到就黎俾悉尼讓

孫准浩同李榕停賽

呢場全北同上場一樣
唔知踢緊乜
莫賴斯啲戰術真係好閪

0-1

1:1

我都係唔知全北踢緊乜
好閪

全部韓國球隊都係垃圾

曹圭成後備換入
希望有波入啦

廢車係咪好窮
將班有料到既賣哂出去換班廢人返黎
冇禾金鬼識入波

曹圭成勁咖
不過要慢慢練

幾球都咁近唔入唔中龍想點睇

今年社長科少左水

全北兩場亞冠3張rc

場場12m
係咪中肺炎中到傻左

抵啦 禁區內手球

支超四隊踢極都未排包尾 , 笑咗

2-2
真係曹圭成入

FT 2-2

意外賽果

班友唔落後唔生性

世盃外AFC如無意外延期到10月

由三叉戟得番一戟之後
薩爾斯堡係國内聯賽表現急速下滑
榜首已經由LASK取代
落後LASK 六分

話説27/2有場concacaf champions league
NYC對🇨🇷San Carlos
NYC主場yankee stadium翻新
NYC尷尬問死敵紅牛借用Red Bull Arena踢呢場

今日對薩克達咁快輸4球

咁睇似後防問題多d

又輸

輸夠未

自由盃河床作客利加大學高原主場
出後備輸3粒

流浪又輸
謝老四又輸
挽留謝老四

竟然唔提你紐名叔悉斯高

點估到睇完呢兩個人最近幾季嘅CV，跟住今季自由盃打正選

成班人都無心戀戰
個個想跳船

In Erik Ten Hag I trust

TIM HOWARD TO PLAY FOR MEMPHIS 901 FC

仲未退休

亞洲區世盃外正式延期 港足或半年後再戰國際賽

而家都幾多歐洲人去南美踢波

v.league開左咧

獅子城水手第1場就失分

墨失又失敗

kubo係美職有啲哂

Ajax終於識然

今年galaxy感覺又會柒下柒下

年年都係攞住全美職差唔多最top嘅人腳 然後打閪波

睇唔透個柏禾有咩勁

阿甲完季
小保加反超河床奪冠

tevez 我dllm

繼上週在馬來西亞吉隆坡與東亞區代表召開會議後，亞足聯本週又在卡塔爾多哈和阿聯酋迪拜與西亞區代表進行會晤，並宣布西亞區亞冠小組賽第三輪比賽全部延期。

西亞區亞冠第三輪的比賽全部被推遲進行，亞足聯還要求相關成員協會聯合製定一個計劃，以便餘下的小組賽比賽能在16強賽之前順利進行。

1/4決賽改為了在9月舉行，半決賽將在10月14日/15日以及28日/29日舉行，亞冠決賽日期沒有變動，仍定在11月22日和28日。

其實唔勁
小豆單箭頭邊會勁 冇人幫佢拉空位俾佢搶點
你估個個墨西哥人都係卡路士韋拿又帶得射得咩
仲有條中場又性感又軟 俾人一爆就過哂啦
亞特蘭大個馬天尼斯有排傷 唔係又坐穩東岸第一
暫時肯殺屍 搵個瓜達拉哈拉前鋒勁過小豆多多聲

不過今季美職好似多左係墨超搶人過黎

緊接會有超級聯賽盃
今年賽制係24隊分兩組踢單循環分組賽, 每組首兩名晉級四強
2021年南美自由盃其中三個席位係聯賽冠軍, 超級聯賽盃冠軍同阿根廷盃冠軍
剩餘席位+2021南美球會盃席位會根據聯賽+超級聯賽盃總排名決定

if u cant beat them buy them

過幾日有得睇

北美球會盃都係墨佬架啦 始終質素贏你

反超嗰吓勁

烏超既常規賽踢完
接落黎就係
冠軍組1-6
護級組7-12
對決

美職真係得阿特蘭大同lafc兩隊睇得出係超班
同其他美職球隊踢法差好遠

不過後防都係咁感,入埋都唔夠輸
lafc其實最屈機

真，主場老強利昂

好過銀河西波多多聲

做乜youtube 個俄超官方live變咗收費

要上網睇俄超唔難既

繼上週在馬來西亞吉隆坡與東亞區代表召開會議後，亞足聯本週又在卡塔爾多哈和阿聯酋迪拜與西亞區代表進行會晤，並宣布西亞區亞冠小組賽第三輪比賽全部延期。

西亞區亞冠第三輪的比賽全部被推遲進行，亞足聯還要求相關成員協會聯合製定一個計劃，以便餘下的小組賽比賽能在16強賽之前順利進行。

八強決賽改為了在9月舉行，四強將在10月14日/15日以及28日/29日舉行，亞冠決賽日期沒有變動，仍定在11月22日和28日。

Fake news聰已經進化到old news聰

阿特蘭大無左 almiron 同j馬 收得皮
靠barco 同個主場

lafc應該係最有睇頭 如果前面有返隻diomande 不過佢防線太弱 成日大比數交收

兩邊瘋狂分邊/傳中俾佢撞真係好屈
上季好多死球角球俾佢頂入
仲有細胡禮FREE埋黎
打得返前年七成 場場80分鐘換入黎都夠屈

細胡禮都老 上年見佢nyrb都少左上場

歐聯改晒做閉門踢了

今日亞協仲有得踢

仰光聯淡賓尼 win

前澳職名叔&港超名叔

仰光聯攻力差啲，但幾有機會出線。

理文干沙利斯

mls未冇風要停

NYC主場0-1輸俾堤格
墨超又然

香港人肯睇墨超未

有得買就有人睇

雙殺美職

cut美職直播播墨超啦

吹奏左好多年墨超屌打美職
有一年中冠4強全墨

上年狠刷c入到四強都係俾蒙特雷炒10比2
係前年最好
多倫多頂到加時射輸12m

靠FC洛杉磯

慘在fc la都係靠個墨佬做王牌

要去了

好呀

歐霸法蘭克福居然主場淨吞巴素利三蛋
不過恐怕賽事要暫停了

甘美奧對國際體育會呢場充滿血性

澳職繼續

打吡必備

主流聯賽停哂
我地呢度人流會唔會上升

熱身賽：廣州富力VS上海申花 上半場雙方戰成1比1，第17分鐘，沙拉維任意球打在富力的人牆上，金信煜補射破門；第32分鐘，廣州富力左路發起進攻，常飛亞送出助攻，陳俊樂單刀冷靜推射破門

疫情下仲有咩波睇

🇹🇷

🇮🇩

🇷🇺

聖誕有土超 武肺又有土超

據眾多國外媒體報導，效力於法乙特魯瓦的韓國邊緣國腳石現俊已經被確診為感染新冠病毒。

目前法乙特魯瓦已經確認了俱樂部有球員被診斷為新冠病毒陽性，儘管俱樂部未披露姓名，但法國媒體報導表示，這名球員就是來自韓國的石現俊。

土超有榜首大戰 又有伊斯坦堡打比
now tv 有線 myavsuper都會播
bein台

有follow佢表現 冬季轉會去左特魯瓦好快就入左兩球
歐洲浪人

原來土超都已經閉門咗

最出名ge球迷冇左
不過土耳其都有幾單
係要閉門架啦

要推爆this post了

Open new post thx

馬會快d開土超 幫土超吸多d香港fans

要摺了

唔摺，help you open new post again

做咩咁嬲

ching 好波

丹巴巴呢下顯功架

skrtel og

Who?
申花果個？

個球證唔識睇錶?

定冇觀眾就亂吹

累你隊利記冇英超個個

呢隊索契下半季幾強勢
三連勝，係護級搶左唔少分

蕯克達仲有冇失分空間

辛尼特二隊
noboa+kokorin就升左兩個級

🇻🇳vleague都要停了

Honda巴西首戰即入12m

墨超從11輪開始延期

爆post